學術討論！論張褀忠失敗原因

成件事比警方懷疑
係因為其妻無離開過偉倫樓
但近日hall o同開sem 會有好多人拖行李箱出入
只要張褀忠連行李箱去澳門做研究
再係澳門棄屍同話唔見左個行李箱
根本警方唔會懷疑到佢，就算懷疑都吹佢唔漲

1.唔比學生啲行李箱拖走？
2.無屍又無行李箱，警方都吹佢唔漲
3.澳門過關唔洗check行李

不如先棄屍郊外，再去澳門。